中聯辦五毛打手硬鳩同我入一入黎

你條垃圾五毛屌你老母

收中共錢追擊青政，搞分化

大是大非前係高登擾亂港人意志

不過唔緊要，反正大把人追擊你條垃圾

呢條垃圾唔好比我再見到你係動漫台出現，屌你老母

番高登單機護主啦垃圾狗

雨果同洪非凡已經收皮

差你呢個垃圾毒瘤

屈人五毛死全家

關唔關你事呀

又話洗底重新做人

屈人五毛就關我事

中聯辦唔干預香港事務
咁撚樣都講得出

一早露晒底
仲信佢地嗰啲真心膠真係…

仲有好多人唔知架嘛

擾亂人心

呢個唔係我黎架。

理撚得你邊個打邊個

你有無曾經係動漫台中傷尾田呀屌你老母？

有咪就係你囉

下半世咩都唔做正係負責追擊你